今日沙田真係好撚on9

首先我係借朋友ac開post 今日係荃灣遠征到葵芳，成日都係狂打游擊去到邊就砌路障到邊屌你老母真係攰撚到仆街，一路用意志力支撐住再到沙田 你班仆街係度嘆冷氣㩒完手機就驚話散，但就著晒Gear咁 拎嚟淨坐？咁多人係度做咩？你地係無參與過呀係零支持呀，繼續坐啦，唔講唔知中大上堂地址改撚左，我明白有人真係會驚比人拉，食煙，但作為一個勇武撚見到咁真係會好撚心灰意冷，出去頂tg跑到隻狗咁，轉場打第二輪就見到你地係到玩電話，我真係屌撚哂你地老母

Sorry for 1999

五大訴求，缺一不可